---
last_update:
  date: 1700311713062
---

# 高速下载

## 下载 [NDM](https://www.neatdownloadmanager.com/index.php/en/)

- [Windows](https://www.neatdownloadmanager.com/file/NeatDM_setup.exe '{"target":"_self"}')
- [Mac](https://www.neatdownloadmanager.com/file/NeatDMInstaller.dmg '{"target":"_self"}')

## 配置 [NDM](https://www.neatdownloadmanager.com/index.php/en/)

1. 找到 `Setting` > `General` > `Max Connections per Download`，改为 32 线程，提高下载速度。
2. 点击 `Browsers`，选择对应浏览器，点击 `Add Extension`。
